你地估吓犧牲咗既義士會唔會因為你幫佢地維護靈堂既尊嚴而高興?

純粹好奇問吓啫

wfc 蛋糕要緊

蛋糕

蛋糕革命